《願榮光》狂吸12萬Like未入圍 網民推爆攞叱咤我最喜愛歌曲

【12.7揭盅】《願榮光》狂吸12萬Like未入圍 網民推爆攞叱咤我最喜愛歌曲

可唔可以點爆呢首歌，再推佢攞冠軍成壯舉

推

全新概念 民主統戰部（想改革飯民傳統議會政治，入黎幫手推）

push

求播

一定要dj們幫手先得 試下去fb 留言叫佢地播啦

換言之，網民like爆10萬都冇用，要靠903的DJ們在節目中播歌，才有機會打上叱咤榜，自動成為候選歌，而昨日公佈的「903專業推介」20位，可惜《願榮光》仍未上榜。